其實香港問題唔單單係因為中國政府

仲有班大陸蝗

開口香港靠中國

埋口 香港無左中國玩完

要矮化香港人。滿足班蟲族自卑既心理

If We burn, You burn with us

恩將仇報既類人型生物。

好快你地就可以食返你地既最愛，兩腳羊同觀音土

食屎啦，成日話香港唔掂。

之後睇下你唔掂定香港唔掂啊，死都一齊死啊